江習2派內鬥 吳德明建議等埋1/10 4中全會

華廈2.0啊? 傻的嗎

戇鳩廢老 14年咪玩過呢招

你地上面鬥到點關我春事咩
總之五大訴求 缺一不可

呢兩條廢老好撚煩
叫佢兩個出黎隻揪喇
兩邊都成日吹埋d on9風
要出坦克定出解放軍就快喇

又江習內鬥有親事就搬出黎
江澤民老到成隻疆屍咁
佢啲頭馬都比習鬥走晒
鬥條毛

事實上, 中共, 美國, 香港人互相借力, 互相騎劫對方既動作先有今日

中共只係想拖到十一，之後就大搜捕

普川 同美聯儲局係對同,
普川 同華爾街都係對頭
因為華爾街 夾埋 CCP 企係同一線 搵全世界既錢

唱美金啦

依家咪又係用返呢招囉 過去2個月都見到 依家係文革2.0

應該原本所謂江派已經變左冇大台, 擺脫左江澤民, 淨係講錢, 老江都冇能力叫停佢地D人, 其實所謂江派就係班有錢商人

江擇民已經疆屍咁既樣，鬥鬼鬥馬咩

根本鳩嗡，明明習帝係一專地位，大陸成日放流料

人哋叫吳明德

係咪又唔好激嬲共產黨?

老江老撚到企都企唔穩, 班頭馬一係就坐緊秦城一係就死撚左今時今日仲吹內鬥

江派都係敵人，只要係共產黨就係敵人。
要記著，中聯辦冋港澳辦同屬江派，同時都係有份指揮港警策劃721恐襲。
所以一定要要求制裁所有港共官員及所有港警，不論江派習派，不論是否手持香港身份證，只要係香港人的敵人，一定要迫到佢地死無全屍。

其實我覺得吳明德好廢
係燒生成日捧佢

江澤民頭馬 曾慶紅

垃圾，江你老母派咩

佢有佢內鬥 我地有我地玩

14年玩過呢招記得好多人都中晒
唔該唔好再玩江派習派good cop bad cop
無人想理中共點鬥

請大家善用不推文回覆